【求救】大頭蝦唔撚見咗個銀包

懇求各位巴絲幫下手
今日小妹係九龍灣巴士站落車後就唔見咗個銀包 小妹嘅路線係淘大往九龍灣站嘅天橋一直行經過德福商場直去大業街 之後先發現唔見咗
個銀包係皮質深藍色，唔大，入面有匯豐卡同八達通同埋學生證有個用$100褶成嘅心心仲有好少現金
如果有好心人執到，可唔可以直接tg我

push
感激不盡
多謝你地 連登有愛

push

算吧啦，去警署報失

放學先

大頭蝦 沒帶門匙也許很勞氣吧

唔見銀包呢啲重要嘢都仲要等放學先報失
咁唔重視唔怪得你會唔見

咁我上緊堂嘛 點行得開

推

多謝你

翻到班房先知唔見咗 之後有係學校揾宜家又行唔來

開

幫推

你學校隔離咪警署囉